# README #

Библиотека ротатора ссылок

# Файлы
* PHP v 5.2.16
* example.php - описан пример подключения библиотеки. Этот скрипт вы можете разместить в любом месте вашего кода, где необходимо
* lib/Seowork.php - библиотека ротатора
